【8.9和你飛 轉會窗倒數兩小時】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLIII

準備迎接技術性失誤

雲加

小妹新阿lm

［緊急］荃灣被斬義士⋯⋯

有冇文宣幫幫手
或者設計部手足再改下d圖
唔該晒

有線重組北角事件揭多輛警車待命 並不如警指被示威者包圍阻礙調配

Alexandre Lacazette & Pierre-Emerick Aubameyang have both signed new contracts at Arsenal. [@talkSPORT2] #afc

一鋪玩咁盡
下次邊個信我地無錢

簽到人既話樓下幫我含

臨尾整多個驚喜啦好無

牙狗大白象

明日大牙

簽到人既話樓下幫我奶春袋

是咪有谷呀

聽日記者會又有嘢bin

就黎唔比記者問問題

古

古天奴一野轟落去

古天奴

時代革命 光復香港

古天奴！

古天奴！時代革命！光復香港！

笑到人未

樓上成班on9 仔

美斯

巴西人

成班利狗

Chelsea fan throwing some punches at the David Luiz poster live on Sky Sports News

嬲撚到

Luiz 係去到咩stage真心有機？定好似Verdy咁

點解有1003

下？岩岩我朋友見到
zaha Tierney David luiz係酋長球場出現

因為陣間簽古天奴

FPL code

Bale + Coutinho

幪面？

真
我係佢阿婆

8M買車狗仔嬲豬抵撚到

我朋友都見到

去祖記球場做清潔

淨係有得睇Zouma+Christisen就正

愛狗痴撚線架
未開季已經有爭標既感覺

luiz好歐聯唔踢過黎踢歐霸係咩心態

Done deal

小妹喺阿狗做緊煙腸
見到dybala體檢緊

賣iwobi既話我一世反愛狗！

咁早jer禮拜三諗定擺低三分

負評左 自己檢討下

積分榜排緊第一

手足有無轉會直播LINK?

禮拜日

樓豬阿婆紅白不分

Uxxxxxxxxxx done deal

fact checked

我係迷愛黨呀屌

般茅一早超越我地啦

你過去做愛記fans啦 88

Luiz好fit,操到Ceballos咁瘦

40m同你緊係揀40m啦
迷2都係咁話

天生25

雷斯d長傳好撚勁
快d啦快d啦

竟然阿狗有個轉會窗我係唔嬲

真

細梅長傳/傳中都好勁

2&b走應該會印返件2&b

愛狗痴撚線架屌

iwobi auba pepe
ceba
xhaka t11
KT PAPA LUIS 比
leno
個陣幾勁

嬲爺爺貢耐唔返嚟睇波

Iwobi？

愛是不反雲

最起碼80m啦吊

Arsenal are done for the summer window once Tierney and Luiz are announced.

Late interest in Zaha was genuine but they can’t shift Iwobi for a suitable price. Rugani loan interest also genuine but my source says they had to get it done yesterday realistically. #AFC

仆街2&b屌你老母

好撚狗查博天敵

梅狗舉手勁快

屌
屌
屌
屌
Zaha呀

Iwobi 躝啦屌垃圾一件

哇屌 登雕左古仔

iwobi>zaha

有人長傳
今鋪3中堅又得4後衛又得

Zaha 古黎未

大把冗員廢過2&b 啦
點解要針對秕

爺爺教呢個陣一定冠轟

唔好再搞3中堅啦

我朋友係阿仙奴做煙腸
話岩岩見到佢地兩個

古天奴體測完

準備改番名

希古恩事件

好多盲反狗

改tie仔

Fpl code可摸耳置頂

upxxxxxx

會員影衰球員

反秕=反雲狗

多個選擇啫
當左閘右閘得返kola同阿叔
都係焗打3中堅

古有消息？

Yes MK恩同禾b比既話一定揀禾b

舉完手企定睇波

Wenger

屌簽人未呀仆街愛狗

你食屎啦

messi done deal

簽唔到古狗一世反愛

又古天奴又沙夏5餅2魚

Back home send you

done deal

似無簽啦wo

小妹新阿留名

簽到vvd

有冇直播LINK,甘多位大大

sd me

一個都無

最後咪一件都無

有jer小妹？

美斯加盟

登刁未呀屌

做緊阿狗intern嘅friend話已經簽到Dybala
Fact checked

等等去 ctrl+f搵搵

Van Dijk

你班報假仔

dybala垃圾 送都唔要

messi

你認錯人？我今日第一次入黎

=.=

大巴拿，古天奴，沙夏
吊你老母勁撚到

fact checked

清點稱呼?

心都離一離cls

留住2b啦 進步緊 又後生既又賣
邊俾到其他新星希望加盟
同埋佢最廢時間都一齊捱過左 依家開始識用下個腦先賣

另外贊師傅我越睇越內疚 好忠心既真阿狗 希望日後返黎做宣傳大使

後備陣容都咁撚豪華 爭標感覺返哂黎

信撚左....比人撚狗

滿島光世界第一

險簽

Dybala

join了

簡稱綠帽光

愛美麗

Ozil 躝先

咩料

收皮啦

雲加復出踢CB

收嗲拉

你都躝先

呢度啲手足又丁到癲咗

雲爺爺翻嚟守龍

屌打細梅

揸住呢6件 我老母教都奪冠啦

Sessegnon 25M done

屌臨時演員都係演員專業少少啦

隨時仲好過細梅

？

米9 巨人 又白又硬

妖人

去熱

直頭屌打細梅

屌呀

Ig 官方 成日開post嚇鳩阿迷
今晚一定有大登鵰

一字排開

一早講左爺爺教

未到12點分分鐘又一個POST

條友反雲,唔好理佢

真係簽到美斯
屌你老母4冠王都似

官酸未

阿森納確認簽入內馬爾

買到人未呀

大陸囝

Mbappe

美斯未贏過歐霸 垃圾

大賽潛水 要c朗算

Neymar is willing to join

同禾比撞位 不了

mbappe c7 messi

愛狗會用來打rwb

new big name

禾b 50k week wage
Mk 200k week wage
Ozil 350k week wage
禾b先23碎
其他2個回晒塘
點解要賣禾b on9

簽c朗係用黎激發禾b

好似係流出先 之後先官宣
你地班假仔 skip 哂流出果part

話說祖雲又會放Cancelo咁on9 明明幾屈下

認真今日T仔+電欺已經滿意

40m 快撚d走

all lan

淨t仔都制

比啲自信
尼馬!!

我無野講 你咁樣做嚇我唔到

內馬爾

因為廢

後生仔就係後生仔 太衝動啦

如果清到 elneny mustafi 要吹奏 raul 了

禾b上年明顯勁過mk ozil

David Luiz's transfer has been cancelled by Chelsea boss. He considers Luiz as a key player. #CFC #AFC

Tierney to Arsenal is off. The player failed his medical test. He will not be an Arsenal player. #Celtic #AFC

Source: Me

.⁦@DavidLuiz_4⁩ arriving at ⁦@Arsenal⁩ Training Ground....must be a done deal

影唔到樣既

Iwobi 40m去Everton

禾b stay

De light

問干地條on9

屌你老母

Done deal - England youth striker Eddie Nketiah has joined Leeds United from Arsenal on a season-long loan #LUFC #AFC

Kieran Tierney left London Colney earlier & he is now an Arsenal player. [@BroadcastMoose] #afc

Frenkie de Jong

影架黑色車就話係

煙蛇呀

藍c代戴巴拿黎阿

關干地咩事

藍斯登雕左

賣佢加少少錢可以搵個仲好

Zaha

屌 煙蛇先啱

助長鏝氣焰 狗到

On9 仲要突登影唔到樣

Messironaldo一字排開

Done deal - England youth striker Eddie Nketiah has joined Leeds United from Arsenal on a season-long loan #LUFC #AFC bbcdavid

大家邊到睇最新消息

Ok 願意用txxxxx同電欺failed換藍斯回歸

我錯
丁轉會轉到神智不清

來了

neres

牙朗+美斯

契仔黎

屈狗Sarr Welbeck 爆佢快撚到
中間Doucoure不嬲幾鐘意佢

Eriksen

jenko back to 阿

阿狗admin又玩膠

到了

睇番成個夏季轉會都係覺得米勞列可以賣得貴奧斯賓拿真係好撚ON9

Ziyech neres Tierney luiz

又出廢post

自己作

mk ozil放唔出

DEAL DONE: Watford have signed Ismaïla Sarr from Rennes. Fee believed to be around €35m including bonuses. (Source: @WatfordFC)

呢件都 35M

拉美利斯

加油 佢有火每日都想進步 打過英冠操好個身體做下一個神鋒

breaknews

其實會唔會真係咩消息都無跟住突然爆個出黎

呢件岩岩續約

jenko

Iwobi!躝

Messi

你都lan牙吊

Dllm 射得未

會玩膠 = 有料到

爺爺是叻準

Come on

good,出去練下

Iwobi都出去練下

Hey

Pepe果晚又係狂出膠po
放煙霧彈

唔洗返黎啦

Alexis

快撚d！

上次pepe 都撚咗好耐

David

班 19000
Net spent 佢地最高都屌
50M 買 wan bissaka + 9XM 買史上最貴中堅仲想點

真係done deal 左=.=

山神

英超隊隊都食水魚價

BBC david
BREAKING: Arsenal’s proposed move for David Luiz is OFF after Chelsea ultimately decided not to sell the 32-year-old Brazilian center-back #AFC #CHE

阿 仲有無後備前鋒？

留意到好撚多手足已經痴左線

under Bielsa應該會進步

簽到未

點解依件冇人買

仲有一個半鐘

快

到最後乜都無

電欺續完約無耐都肯為我廠罷操

古天奴，最後機會！

搶左我個名

Charles Watts
‏
已認證帳戶

@charles_watts
5 分鐘5 分鐘前
更多
Official unveiling photos are now all that stand in the way of David Luiz being confirmed as an Arsenal player. He's at the training ground now. Tierney has been and gone. Now we just wait for the confirmation.

上季對我地廢撚到化本來我地追佢

Chelsea defender David Luiz is set to join Arsenal in an £8m deal before the transfer window deadline, Sky Sports News understands.

Luiz will have a medical at Arsenal's training ground on Thursday and is expected to sign a two-year contract before the 5pm deadline, after a deal was agreed between the clubs.

The 32-year-old centre-back trained away from the rest of Frank Lampard's squad on Wednesday.

冇zaha, 古9
唔收貨

改哂名通常都

淨係高價執英人

體測中

愛華頓

紅色外套 靚到

比較想知zaha會唔會走到

Zaha stays

PELE

細梅大爆續約

簽左卡路士

大力神

佢個樣

卡路士卡富

好大風險架嘛 咁貴簽兩丁友陣間打唔起又比人抽水

李健和

Zidane 復出

M'vila

一定會同laca auba 細爆鳩下鳩下

涼個涼返黎希望簽了

samba

簽埋車路士
衛星球會

漢基蘭

Ramsey

Zico

痴左線

bisaaka堅勁，麥龜亞吹大左

簽左messi

希古恩

簽左？

仲係最高咩？賣左盧卡古喎
仲有rojo 25m to 拖肥

蘇古迪斯

Carrie Lam

awb踢到成個大波妹咁

韋拉

光復香港

迪斯拿

大肉腸

睇熱新又麻麻 得個大舊

Bale

簽左

最高應該我地？

不過麥龜制空權好勁
一個殺哂高波

姐係防守穩健 出波鳩屎？

認真呢啲259頂盡用兩季
唔係遲下一定造反

Gourcuff

碧根鮑魚

yes tackle好撚勁

Aston Villa

點會呀 鏝好似冇放過人

老解

最後應該係AV

個90m中堅俾人抽硬都得，一定同vvd比下去

最好啦
之後記者集體走

Cruff 返生

Danilo

Trump

jenkinson

好似係維拉成億

簽左1978-79法甲冠軍成員
好似踢中堅

獌依幾年買親既 有邊個係踢得好

巴迪斯圖達

Done deal :Chelsea defender David Luiz join to Arsenal in an £8m and agree two-year contract .

Crystal Palace have told Sky Sports News that their summer business is done and that Wilfried Zaha WILL NOT be leaving the club

林鄭月娥

習近平

普巴
睇心情踢波

全能到仆街

呢個真

鄧小平

幾時躝呀

哈利波特

武磊

Iwobi

禾b要留

下年又未必踢得咁好

爽啊 有中堅

香港搞到咁 你地仲玩膠

1978-79法甲冠軍成員
踢中堅

Ching識波

等睇下年賤賣15m

仲有幾耐deadline?

輕鬆返日都得掛

下年又老一歲 28 搵撚用80m買

me港豬

1小時19分鐘

1h20m

79分鐘

你班暴徒廢青搞亂香港

強烈譴責

嘩 痴撚線 竟然係佢？

Gogogo, 簽vvd

DYBALA TO SPURS: OFF!

Sky Sports News understands there is no chance of Paulo Dybala joining Tottenham from Juventus today.

Spurs were hoping for a change in circumstances throughout today but it was too difficult to do a deal.

We understand Spurs have been working at a possible deal for a few weeks but it wasn’t to be.

我都估唔到

我都冇諗過係牙朗

ig 出左post

簽得一個雷欺

快撚d一字排開

仲唔係一齊官宣

竟然簽左鄧不利多

油王

熱狗簽到既話真係爭冠

Imagine if Arsenal release a video of Kieran Tierney signing his Arsenal contract before passing the pen to David Luiz, who is in the middle of a FaceTime call with Coutinho, asking him when he’ll arrive. I think Twitter would crash. I know it won’t happen, but a man can dream.

抵啦

高安基

痴撚線 ff到

依幾個鐘追post既感覺好似聽緊和哥同流浮山300刀手d消息咁

Aaron Ramsey (23) was the only player to complete 50+ passes, make 2+ tackles and take 2+ shots per 90 minutes in the 2013-14 Premier League season.

• 63.6 passes completed
• 3.9 tackles made
• 2.6 shots taken

10 goals and 8 assists in 1,764 minutes.

諗起都想射

BREAKING MUSTAFI STAY

成班痴撚哂線

快啲死

Kieran Tierney has arrived in London

兩個

佢stay一d都唔意外啦 佢走就真係夠爆啦

And then Coutinho says, "Lionel, you wanna come out here?"

可惜半季後傷左

YO 古仔 u want to cum out here?

痴撚線

伊度

熱

個名

神丹+山度士

同古天奴facetime
跟住搭住美斯同丹比利膊頭
一齊講:"we're gunners"

呢個轉會真係好好丁屌你老母

綠帽光幾時再見
上次見得幾分鐘

Celtic defender Kieran Tierney has arrived in London for a medical ahead of a move to Arsenal.

美斯終於想黎英超証明自己?

when 食個茶記

Henry

有望轉會窗完爆po

-.-你地成班型子

巧

一個鐘體檢？

簽左先再檢

而家出黎沙田啦屌

等睇紐卡素贏阿妓

古仔

吉仔登雕左

港豬不了

體檢fail會點

美斯指住戴緊既 AirPod 講 I brought you a friend from Paris , Mb...

吉大妓

阿仙奴係咪有份維穩
今年先咁樣簽人

Cruyff

可以照簽

盧卡庫

收左中共幾多錢 轉移視線

照簽

最後1個鐘了

Coutinho 坐緊 London Eye

係
侵侵驚維尼唔買黃豆,叫高安基科水維穩

中計了

尼馬+古天奴

Fc左
Luiz係史丹福球場行緊去酋長球場

“I have said throughout the summer that we have been working hard to bring in top quality players to this football club. This has involved many many people across the Club and I have always had the full support of the Club in making decisions on the football side."

一帶一路

Call 蝠建幫打鳩美斯

係咪盪失路

共產黨最開心

收到風佢著住白衫,陣間會落元朗

我睇緊呢個msg時啱啱過咗40分鐘

2和b 40m

BREAKING: Crystal Palace have told Sky Sports News that their summer business is done and that Wilfried Zaha WILL NOT be leaving the club

Lukaku done deal to imter

係
我帶緊路

Daniele Rugani has arrived in London.

Inter

都幾撚遠 一個鐘行唔行到過去

Triple Deal

愛狗分化撚

source ?

行完就當體檢成功

你隻車狗帶番佢去史丹福

米8刀矛 一拳打到佢返阿根廷啦

Lkk to 國米

source:me

擺明鳩up

地勤朋友 已fact check

漢奸樣

屌 快啦
難得今晚咁和平 可以早訓小小

Done deal.

曼邊個打正前

#welcomeLugani

係 年年著紅衫 正仆街

佢仲發緊育,今個月同佢度過,岩岩過左米八

我地車迷不知幾想佢走

咁搞法印衫都唔知印邊個好

真心行唔到

坐地鐵都要轉一程車

傳奇7號

Arsenal have begun discussing new contracts with Alexandre Lacazette and Pierre-Emerick Aubameyang - but they have not signed new deals (Mirror)

愛美麗幫緊我含

BREAKING: Barcelona have told Sky Sports News that their summer business is done and that Philippe Coutinho WILL be join the Arsenal.

格飛機我阿爺架

印Emery

✅ Pépé
✅ Ceballos
✅ Saliba
✅ Martinelli
✅ Tierney
✅ David Luiz
📝 Lacazette new deal
📝 Aubameyang new deal
🤝 £45m budget

美斯係倫敦

親眼見

印晒

屌brexit底下
英國一定要「靠邊站」
搵中國就基撚本 基建呀貿易協議呀
逆轉一帶一路一定出現高安基比錢中共

唔make sense

睇熱身係福仔前

得番一個鐘

唔係簽左喇咩 old news

Edu’s son Luigi has joined Arsenal.

同ozil swap

陣間電欺條官宣片會拎住部華為上微博同大家拜個早年

Some very significant Arsenal contract news to be announced shortly 👀 #AFC

Producer/Assistant news editor @skysportsnews

裙腳仔

仲有一個鐘

冇膠玩啦
得返一個鐘 淨係睇下幾時官宣Tierney Luiz

咁我都係印爺爺穩陣

咩都冇

官宣左拿羊續約先

想睇除衫

最大驚喜就係趕唔切

Kristian Sturt
In the last hour it's reported (by the Daily Mail) that Watford have bid £24m for Shkodran Mustafi. Arsenal want roughly double that. #AFC #WFC

The comeback is always stronger than the setback 💪🏼 ⌛ #Dinos27

@DMavropanos

@老婆狗

on9？即accept啦屌你

何妖

簽緊一批人 幾張list 唔得閒宣

Sane

If Keiran Tierney ain't signed by Arsenal in the next 70 minutes he won't be signing!!

@CelticNation67

得返一個鐘

斷左ACL

Saliba同佢未來後防

Watford have bid £24m for Shkodran Mustafi. Arsenal rejected and claimed that they only want £8m for the player. #WAT #AFC
source: me

30算啦

仲有HOLDING

Image: David Luiz arriving at London Colney earlier ahead of his proposed move to Arsenal. [@BroadcastMoose] #afc

Holding英人成材機會減半

我地一字排開加盟既同時
可唔可以搞多個一字排開離隊，歡迎任bid

$1 emery

4餅6魚

Last 1 hour

我見到Messi

講真Tierney抵玩過Sessegnon

最後一小時

Sessegnon富咸長打左翼

一於搞到拍賣會咁樣

tierney踢到5場波都偷笑

講緊買波？歐霸買咩

我轟係咪主動放棄下季？

最連

熱狗賣埋Rose
CC龍仲要踢慣左翼

咁真係最後一小時

搞掂！

痴線 pulisic一個屌打你啦

官宣

真搞掂

人地大把幻幻

但係我地有Tierney喎

代替到世三？

All the best for this season at @LUFC, @EddieNketiah9 👊

正宗口黑面黑

頭場緊係主 近排都係平半買下 半一買上

得罪auba

我地有pepe 屌打美國佬

俾林伯玩一季,發掘下D幼幼

有簽到人未

✍️ | Leeds United are delighted to announce the signing of @EddieNketiah9 on a season-long loan

有真核韋利安

Loan or sell

BREAKING | Tottenham Hotspur left-back Danny Rose has now arrived at the Watford training ground ahead of a proposed move to the football club before the deadline. [@TheAthleticUK]

14號新亨利

躝

Smith on Arsenal: “Now, fans will go up to Newcastle [on Sunday] hoping for a really good season. Unai Emery’s slowly but surely building things, the image of his team.” [Sky] #afc

Alan Smith on Arsenal: “[A] very good window. There was so much pessimism at the start of July; ‘we’re only got £40m to spend, we need to spend more than that, we’re going nowhere’. All of a sudden, Nicolas Pepe comes in, breaks the transfer record & others have followed.” #afc

亨利冇你咁黑

你改定名都得 我地無錢買你

梗係借，依啲級數嘅幻幻邊係列斯聯買得起

Eddie Nketiah's move to Leeds is done. Told the wage split will be 50:50 though fees and the like will depend on how often he plays.
列斯聯連人工都唔肯比晒

TK Luiz Upxxxxxxxx Rugani

阿倫史密夫

沖完涼見到咁多頁仲以為登屌

佢咁廢
送都唔要

第一場就被降班膽炒

人呢？

打左成晚空炮

夠令仔

pepe

唔玩膠了 有d擔心

twitter feed張圖死左

玩完，咩都冇

阿仙奴又撚球迷

洗唔洗google吓自己

試過過曬deadline 先官宣

Last 30mins 先post

永續走場狗

有intern fd 話，今日收左工了

你地估Rowe會唔會外借

冇簽約了
日本朋友同我講
佢地果邊快一個鐘

完了吧

食緊tea

Ching潛啦

垃圾聯賽算啦

我個fd做煙腸，話t乜春同電欺臨時反口，已fact checked

快啦

Live scenes from Crystal Palace #TransferDeadline

其實最擔心右閘 究竟比狗幾時可以躝番出黎

愛sir打比我唔會再簽人

用細梅啦

好似仲要多2個月

算啦 簽左4個 你地仲想點
收貨

朋友做intern 話見到upxxxxxxxx同魯加尼

簽多個我切阿

收你老母

4黑連星
Auba Pepe laca 2&b屌打

收到

你準備定都得喇

準備改番名了

甘惡tot

走場狗有無消息？

原來49000賣撚左LKK

係, 左閘有我都夠啦

stay forever

有無link?

國米

古你老母

唔計Txxxxxx同luiz
簽多個即刻捐10皮去星火

改做明叔Kieran_Gibbs

so9小明足球

笑到古天奴食譚仔大辣

簽

跟

冇留意軌波，大衛真係咁好？見個個打晒J咁

巴丁仔都唔差其實

你轉工做拳手好過啦

正選擔

txxxxxxx

大衛施華不嬲好波

垃圾 但DEADLINE簽好JD

今日有冇邊個真係firm咗？

等睇變第二件細梅

Tierney luiz

簽多個好野我切jer

eddie firm jor go leeds

今日

無左我係場, 阿狗班少爺兵又唔識打架會比人恰架

仲有c7 messi neymar 包皮全部firm左唔黎

新屁馬

唔玩膠了 驚驚地

48分鐘內無限接近阿仙奴

跟機食特辣

David luiz
些路迪後衛
都未firm？

得返47分鐘

未

cap了圖

古狗

Firm

12點前又爆一個

not yet

覺得佢今季會好表現過saka nelson嗰啲

係咪爭官宣？
你知我哋阿狗唔見官宣都唔當係事實

Raul Edu快手啦

影緊相(fact checked)

電叻回歸

要出片了

未落場踢都唔好當真

愛sir同雲加都中意空炮

打RW

空炮feel

雷斯都空炮

1和a 2和b 3和c 4和d 5和e

唔通空炮

想念jj

Luiz tiexxxx快啦屌

12am啦喂
又空炮

變相30 咪俾到luiz

得未 小妹眼訓

著6號啦屌

又啱

Txxxxxy似會冇

Arsenal haven’t bothered with fancy unveiling videos etc for David Luiz and Kieran Tierney. Photoshoots and a couple of short videos done.

Both players will be officially announced today. The media team are just putting together articles for the website etc. #AFC

條片幾好睇 fact check

簽人空炮
賣人又空炮

睇sky sport news 個live好緊張
唔知有無消息定空炮呢

又要繼續睇走場狗了

有冇link

大家丁住雷斯啲長傳先

Txxxxxxx未

叫左啲人咪撚食飯架啦

尼基迪亞loan out

根本係100%嘅波 唔知大家驚乜

marketing/design team貢慢

手足燈到

官網有d lag

咪燈

2&比去到蘇超都變球王啦

Skysports吹晒風2個都體測緊

謝巴打

仲要睇走場狗

一陣兩個都無比出面笑到面黃

驚乜？

片都睇完

live講左話一定趕得切 雷斯單野琴晚開始傾

做㔾唔舉手呀？

最強之人

登雕

SKYSPORT話DONE個D基本上都99%

Mustafi Knows 冇deal done到

古狗done deal未

開始感覺似希古恩事件

打紐正選
fat check ed

古仔應該真係無

點解唔可以100%

yes

MEDICAL有機會FAIL既

突然肚痛

Done deal未

Cls done deal

done

提高Skysports收視率

睇佢個樣咁自信 應該繼續英超

deadline day係既

Pavon外借去洛杉磯銀河

電欺好咩 簽到咪又係失位失到仆街

老婆狗

簽到tie +luiz +放到細梅，全post一人派10皮英鎊

哈

用波好過細梅先

持槍暴徒轟炸倫敦

官網撚狗

阿狗d官宣無咩創意

猜到個波上去同埋長傳先

lm

其實係因為無人再想睇到M20......

第三個邊有可能

拜仁果個？

老婆狗 = 燈屌

有無都派ok?

小保加

阿根廷妖人?

果個係pavard呀師兄

自從睇咗巴西對德國個場波之後 不了

Fm妖人
踢小保加果個

之前傳山狗走果時我地會買果個

借去msl不如踢番阿甲啦

搞到sky sport都炒車
阿仙奴

屌你老味

J轉會j到眼濛

用激光鎗燒爛愛狗春袋

得165

幾時可以J呀

屌你老母 快撚d死

嗰個係Pavard
呢個係之前傳過阿狗想簽既翼

唔好啦 打飛機你對唔對得住女神

我就J左啦

Pepe

其實點解叫巴丁

坦狗下季打後備去做G4算啦

睇個樣似米八

屌你老味！

玩膠嘅煩撚夠未

之後放走場狗仲計唔計

因為之前真係踢巴丁

抵佢女神連屎眼都比人屌埋都無佢份屌

Sky live Arsenal

屌佢老母DOSSANTOS肯美職踢得咁好都放

其實點解叫何妖？

口臭到

巴西丁級聯賽
其實點解搵人可以搵到咁偏

細梅可以31號先放架喎...

鬼叫你放fake news牙

不過好似話未夠18歲唔可以離屋企幾遠，一早一堆巴甲睇中，但edu截劫

tixxxxxxxx體測

驚唔驚雷斯會搞串個更衣室
Ozil當年有冇笑佢

突發！！！

遲早都被聖保羅山度士果d發掘，早一步俾Edu搶咗先

原來係咁

link

LM

molamola今次真係

如果係空炮我都斬死愛美麗條仆街

炒撚晒車

屈福特咁有米

斬件前疤狗

影住史丹福雷屎幅海報

全部都要死

矛了

玩完了

屌你老母全部空炮

Kieran Tierney agrees to join Arsenal

Arsenal Football Club is delighted to announce that Scottish international defender Kieran Tierney has agreed to join the Gunners on a long-term contract for an undisclosed fee.

Tierney (22), who will join Arsenal from Scottish Premiership side Celtic, is predominantly a left full-back and has represented his country Scotland at youth level, Under-19s and has made 12 appearances for the national team.

Kieran Tierney started his career with his hometown club Celtic, where he progressed through the youth ranks to become a regular in the first team, making 102 appearances for the Scottish Premiership side.

Tierney’s performances for Celtic earned him recognition on the international stage, firstly with the Scotland under-19s, and later became a full international, making his debut for Scotland in a friendly win over Denmark in March 2016.

Manager Unal Emery said: “We are delighted that Kieran Tierney has agreed to join us. We have been monitoring him for some time now and are really pleased that we’ve been able to agree this move today. Kieran Tierney is a strong left-sided defender with good experience at both club and international level. He is a technically gifted player, a good crosser in the final third and strong in the air. Kieran Tierney will add quality to our squad and of course, to our defensive unit. We all look forward to him playing for us.”

The deal is subject to the completion of formal registration processes.

冚家剷高安基都係要死

訓啦

睇live影住車狗球場大大張電欺相 笑4

古天樂就無ga la,
依家係睇luiz同tixxxxxxxxx

講飲水哥果陣真係飲啖水先講

屈福特簽左好多勁人

30分鐘

黑b

Welbeck

隊波本身都唔差

又要比佢雙殺

例如？

唔係12：00先公布嘛撚狗

罹實咁好心機

黑B

done deal未牙

返莤長鏟草

呢件空唔空炮都要死

下個po唔開了

官宣未呀

2330

好似話佢之前要用炸彈炸死晒加泰人

Danny Rose X

專打阿同鏟阿草用

準備未？

done deal 未...

skysports條友講咗有機會十二點後先announce
因為只要交晒啲paperwork就得，幾點announce冇規定

你唔係F5唔到ma

afcstuff

Gary Cotterill (Sky): “I’m told by the club [Chelsea] just this moment that they do think David Luiz [to Arsenal] is imminent & will happen.” #afc

開埋先啦

屌穫穫都係咁

錫佢春袋

係咪除左阿重有得講之外其他都收哂皮

熱狗lo celso

其實佢唔係咁易傷, 我覺得佢做第三前鋒會好過巴丁仔....

拖肥今個轉會窗都好多動作

新一季真係仲刺激

F5爛左

挽留

happens 你老母呀
快撚啲啦屌你老母個閪

最撚窮果隊搞風搞雨

黎未呀

諗起要同狼愛果堆爭歐霸都爽

冬季嚟過

又拍啲傻閪片，是但影幅相，打句野算啦，橫掂篇文都冇人會睇

太年輕了 我地考慮係先唔好降班

鏝利一早買晒,車無得買
得返曼熱阿

我估11:45官宣

下季100m轟落去

古呢

古天奴呢

有翼下季燒全勤翻生
10g 20a

又空炮

今個轉會借到我幫呢個post全部人含撚

Tierney and Luiz have signed for us.
Thank you.

愛狗又話俾機會nekxxx 又借走

GAY

我估0300

肯定無古天樂

加碼 今日借到古狗 食譚仔特辣

比機會佢去列

屌你老母！！！

比少少誠意

三位素人 缺一不可

簡潔

我fd係阿仙奴做煙腸
佢幫緊tie仔 luiz 古仔拍片

Tierney and Luiz will fuck with us . thank you

訓左無睇,簽左人未?

點會有 有我和你飛個日裸跑機場

我抵諗啲 屎眼都比大家屌埋

快撚啲啦

得返半粒鐘仲諗古狗

睇skysport 話12點前入定申請表可以delay 多兩個鐘先完成轉會

練大隻d真係有機會長用

Wenger back. Thx

借到我用黎灌腸

再訓多半個鐘先

唔借走佢點有機會

如果唔記得入會點

其實想佢試下打翼

可以繼續瞓手足

借到古天奴+買到大bra拿我直播對住林鄭打飛機

大你，打孖

佢應該仲有得高

長眠啦

幫我奶閪好了

壓線簽古狗

揾人開post

叫你個fd打柒2和b

清不如話簽到牙朗+美斯

1001

重現皇馬fax機事件